# LFSTHEME TRADITIONAL CHINESE LANGUAGE TRANSLATION
# Copyright (C) 2012 YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# AUTHOR: FRANK FENG 
# Enail: fengxl@tiroxlab.com
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: LFSTHEME TRADITIONAL CHINESE\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://bitbucket.org/callbay/django-muecketheme-0.7/issues\n"
"POT-Creation-Date: 2012-03-24 19:35+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FRANK FENG <fengxl@tiroxlab.com>\n"
"Language-Team: GAVIN WU <gavin@tiroxlab.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: templates/404.html:9 templates/500.html:4
msgid "We are sorry!"
msgstr "抱歉！"

#: templates/404.html:12
msgid "The page you have requested could not be found."
msgstr "您瀏覽的網頁不存在。"

#: templates/500.html:7
msgid "An error has occured. Please try again in a minute."
msgstr "系統出錯，請稍候再試。"

#: templates/muecke/base.html:63 templates/muecke/base.html.py:66
#: templates/muecke/base.html:69 templates/muecke/base.html.py:72
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: templates/muecke/base.html:77
msgid "Logout"
msgstr "退出"

#: templates/muecke/base.html:78 templates/muecke/customer/base.html:8
msgid "My account"
msgstr "我的帳戶"

#: templates/muecke/base.html:81 templates/muecke/checkout/login.html:6
#: templates/muecke/checkout/login.html:12 templates/muecke/checkout/login.html:21
#: templates/muecke/checkout/login.html:53 templates/muecke/customer/login.html:6
#: templates/muecke/customer/login.html:12 templates/muecke/customer/login.html:21
#: templates/muecke/customer/login.html:53
msgid "Login"
msgstr "登錄"

#: templates/muecke/base.html:85 templates/muecke/search/search_results.html:18
msgid "Search"
msgstr "查找"

#: templates/muecke/base.html:92 templates/muecke/catalog/sorting.html:18
#: templates/muecke/search/search_results.html:26
msgid "Go!"
msgstr "開始！"

#: templates/muecke/base.html:167
msgid "Powered by"
msgstr "開發方:"

#: templates/muecke/base.html:169
msgid "by"
msgstr "由"

#: templates/muecke/base.html:169
msgid "All rights reserved"
msgstr "保留全部權利"

#: templates/muecke/base.html:171
msgid "Distributed under the"
msgstr "分發方式遵循"

#: templates/muecke/base.html:171
msgid "BSD-License"
msgstr ""

#: templates/muecke/cart/added_to_cart.html:10
msgid "Added to cart"
msgstr "放入購物車"

#: templates/muecke/cart/added_to_cart.html:15
msgid "This products have been added to cart"
msgstr "商品已被放入購物車"

#: templates/muecke/cart/added_to_cart.html:17
msgid "This product has been added to cart"
msgstr "商品已被放入購物車"

#: templates/muecke/cart/added_to_cart.html:25
#: templates/muecke/catalog/products/product_inline.html:298
msgid "Accessories"
msgstr "配件"

#: templates/muecke/cart/added_to_cart.html:29
#: templates/muecke/catalog/products/product_inline.html:209
#: templates/muecke/catalog/products/product_inline.html:302
#: templates/muecke/mail/order_details.html:172
#: templates/muecke/mail/review_added_mail.html:12
#: templates/muecke/order/muecke_order_tmpl.html:163
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: templates/muecke/cart/added_to_cart.html:32
#: templates/muecke/cart/added_to_cart_items.html:9
#: templates/muecke/catalog/products/product_inline.html:167
#: templates/muecke/catalog/products/product_inline.html:303
msgid "Quantity"
msgstr "數量"

#: templates/muecke/cart/added_to_cart.html:35
#: templates/muecke/catalog/products/product_inline.html:217
#: templates/muecke/catalog/products/product_inline.html:304
#: templates/muecke/customer/orders.html:47
#: templates/muecke/mail/order_details.html:178
#: templates/muecke/order/muecke_order_tmpl.html:169
#: templates/muecke/portlets/filter.html:59
#: templates/muecke/search/search_results.html:44
#: templates/tagging/product_list.html:16
msgid "Price"
msgstr "價格"

#: templates/muecke/cart/added_to_cart.html:38
#: templates/muecke/cart/added_to_cart_items.html:18
#: templates/muecke/cart/added_to_cart_items.html:77
#: templates/muecke/cart/cart_inline.html:44
#: templates/muecke/cart/cart_inline.html:252
#: templates/muecke/catalog/products/product_inline.html:305
#: templates/muecke/checkout/checkout_cart_inline.html:37
#: templates/muecke/checkout/checkout_cart_inline.html:183
#: templates/muecke/mail/order_details.html:55
#: templates/muecke/mail/order_details.html:181
#: templates/muecke/order/muecke_order_tmpl.html:47
#: templates/muecke/order/muecke_order_tmpl.html:172
msgid "Total"
msgstr "總計"

#: templates/muecke/cart/added_to_cart.html:62
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: templates/muecke/cart/added_to_cart.html:73
#: templates/muecke/cart/cart_inline.html:288
#: templates/muecke/checkout/empty_page_checkout.html:6
#: templates/muecke/checkout/empty_page_checkout.html:12
#: templates/muecke/checkout/login.html:92 templates/muecke/checkout/login.html:102
#: templates/muecke/checkout/one_page_checkout.html:5
#: templates/muecke/checkout/one_page_checkout.html:11
msgid "Checkout"
msgstr "結算"

#: templates/muecke/cart/added_to_cart.html:77
#: templates/muecke/checkout/one_page_checkout.html:256
#: templates/muecke/portlets/cart.html:8 templates/muecke/portlets/cart.html:32
msgid "Go to cart"
msgstr "查看購物車"

#: templates/muecke/cart/added_to_cart.html:81
#: templates/muecke/cart/cart_inline.html:292
#: templates/muecke/cart/cart_inline.html:305
#: templates/muecke/checkout/empty_page_checkout.html:21
#: templates/muecke/contact/contact_form_sent.html:20
msgid "Go on shopping"
msgstr "繼續購物"

#: templates/muecke/cart/added_to_cart_items.html:6
#: templates/muecke/cart/cart_inline.html:31
#: templates/muecke/checkout/checkout_cart_inline.html:24
#: templates/muecke/mail/review_added_mail.html:7
#: templates/muecke/search/search_results.html:43
#: templates/tagging/product_list.html:14
msgid "Product"
msgstr "商品"

#: templates/muecke/cart/added_to_cart_items.html:12
#: templates/muecke/cart/cart_inline.html:38
#: templates/muecke/checkout/checkout_cart_inline.html:31
msgid "Net Price"
msgstr "凈價"

#: templates/muecke/cart/added_to_cart_items.html:15
#: templates/muecke/cart/cart_inline.html:41
#: templates/muecke/checkout/checkout_cart_inline.html:34
msgid "VAT"
msgstr "附加稅"

#: templates/muecke/cart/cart.html:6 templates/muecke/cart/cart.html.py:12
#: templates/muecke/portlets/cart.html:10 templates/muecke/portlets/cart.html:13
msgid "Cart"
msgstr "購物車"

#: templates/muecke/cart/cart_inline.html:5
#: templates/muecke/cart/cart_inline.html:154
#: templates/muecke/checkout/checkout_cart_inline.html:126
#: templates/muecke/mail/order_details.html:233
msgid "Voucher"
msgstr "優惠卷"

#: templates/muecke/cart/cart_inline.html:21
msgid "Your Cart"
msgstr "您的購物車"

#: templates/muecke/cart/cart_inline.html:35
#: templates/muecke/checkout/checkout_cart_inline.html:28
#: templates/muecke/mail/order_details.html:175
#: templates/muecke/order/muecke_order_tmpl.html:166
msgid "Amount"
msgstr ""

#: templates/muecke/cart/cart_inline.html:120
msgid "Delete item"
msgstr "刪除"

#: templates/muecke/cart/cart_inline.html:178
msgid "Country"
msgstr "國家"

#: templates/muecke/cart/cart_inline.html:199
#: templates/muecke/checkout/checkout_cart_inline.html:147
#: templates/muecke/checkout/one_page_checkout.html:53
#: templates/muecke/mail/order_details.html:250
#: templates/muecke/order/muecke_order_tmpl.html:217
#: templates/muecke/shipping/shipping_portlet.html:6
msgid "Shipping"
msgstr "送貨"

#: templates/muecke/cart/cart_inline.html:225
#: templates/muecke/checkout/checkout_cart_inline.html:165
#: templates/muecke/checkout/payment_inline.html:3
#: templates/muecke/mail/order_details.html:265
#: templates/muecke/order/muecke_order_tmpl.html:232
msgid "Payment"
msgstr "支付"

#: templates/muecke/cart/cart_inline.html:266
#: templates/muecke/checkout/checkout_cart_inline.html:190
#: templates/muecke/mail/order_details.html:286
#: templates/muecke/order/muecke_order_tmpl.html:253
msgid "Inclusive VAT"
msgstr "不含稅"

#: templates/muecke/cart/cart_inline.html:280
msgid "Total delivery time"
msgstr "送貨時間"

#: templates/muecke/cart/cart_inline.html:301
msgid "Your Cart is empty"
msgstr "您的購物車為空"

#: templates/muecke/catalog/breadcrumbs.html:3 templates/muecke/shop/shop.html:15
#: templates/registration/password_reset_complete.html:9
#: templates/registration/password_reset_confirm.html:9
#: templates/registration/password_reset_done.html:9
#: templates/registration/password_reset_form.html:11
msgid "You are here:"
msgstr "當前位置"

#: templates/muecke/catalog/breadcrumbs.html:6 templates/muecke/shop/menu.html:3
#: templates/muecke/shop/shop.html:17 templates/muecke/shop/tabs.html:7
#: templates/registration/password_reset_complete.html:12
#: templates/registration/password_reset_confirm.html:12
#: templates/registration/password_reset_done.html:12
#: templates/registration/password_reset_form.html:14
msgid "Home"
msgstr "主頁"

#: templates/muecke/catalog/packing_result.html:4
msgid "This complies to"
msgstr "包裝概況："

#: templates/muecke/catalog/packing_result.html:5
msgid "pieces"
msgstr "件"

#: templates/muecke/catalog/packing_result.html:6
msgid "and costs"
msgstr "費用"

#: templates/muecke/catalog/product_base.html:37
#: templates/muecke/customer/order.html:19
msgid "Back to overview"
msgstr "返回"

#: templates/muecke/catalog/product_base.html:52
msgid "Tags"
msgstr "標簽"

#: templates/muecke/catalog/product_base.html:63
msgid "Tag cloud"
msgstr "雲標簽"

#: templates/muecke/catalog/product_navigation.html:5
#: templates/muecke/catalog/product_navigation.html:7
msgid "Previous product"
msgstr "上壹個商品"

#: templates/muecke/catalog/product_navigation.html:9
msgid "of"
msgstr "之"

#: templates/muecke/catalog/product_navigation.html:11
#: templates/muecke/catalog/product_navigation.html:13
msgid "Next product"
msgstr "下壹個商品"

#: templates/muecke/catalog/sorting.html:9
msgid "Price ascending"
msgstr "按價格由低到高"

#: templates/muecke/catalog/sorting.html:11
msgid "Price descending"
msgstr "按價格由高到低"

#: templates/muecke/catalog/sorting.html:13
msgid "Name ascending"
msgstr "按名稱升序"

#: templates/muecke/catalog/sorting.html:15
msgid "Name descending"
msgstr "按名稱降序"

#: templates/muecke/catalog/categories/category/default.html:30
#: templates/muecke/catalog/categories/product/default.html:74
#: templates/muecke/search/search_results.html:96
msgid "Details"
msgstr "詳細"

#: templates/muecke/catalog/categories/product/default.html:37
#: templates/muecke/catalog/categories/product/default.html:56
msgid "Starting at"
msgstr "起價"

#: templates/muecke/catalog/categories/product/default.html:66
#: templates/muecke/catalog/products/product_inline.html:74
#: templates/muecke/catalog/products/product_inline.html:91
#: templates/muecke/portlets/featured.html:20
#: templates/muecke/portlets/featured.html:50
#: templates/muecke/portlets/forsale.html:21
#: templates/muecke/portlets/forsale.html:51
#: templates/muecke/search/search_results.html:88
msgid "*inc. VAT"
msgstr "含稅"

#: templates/muecke/catalog/categories/product/default.html:68
#: templates/muecke/catalog/products/product_inline.html:76
#: templates/muecke/catalog/products/product_inline.html:93
#: templates/muecke/portlets/featured.html:22
#: templates/muecke/portlets/featured.html:52
#: templates/muecke/portlets/forsale.html:23
#: templates/muecke/portlets/forsale.html:53
msgid "*exc. VAT"
msgstr "不含稅"

#: templates/muecke/catalog/categories/product/products_navigation.html:6
msgid "First page"
msgstr "首頁"

#: templates/muecke/catalog/categories/product/products_navigation.html:11
#: templates/pagination/pagination.html:5
#: templates/pagination/pagination.html:7
msgid "Previous page"
msgstr "上壹頁"

#: templates/muecke/catalog/categories/product/products_navigation.html:25
#: templates/pagination/pagination.html:21
#: templates/pagination/pagination.html:23
msgid "Next page"
msgstr "下壹頁"

#: templates/muecke/catalog/categories/product/products_navigation.html:31
msgid "Last page"
msgstr "末頁"

#: templates/muecke/catalog/categories/product/products_navigation.html:36
#, python-format
msgid ""
"\n"
"            (%(amount_of_products)s product)\n"
"        "
msgid_plural ""
"\n"
"            (%(amount_of_products)s products)\n"
"        "
msgstr[0] ""
"\n"
"            (%(amount_of_products)s 個商品)\n"
"        "
msgstr[1] ""
"\n"
"            (%(amount_of_products)s 個商品)\n"
"        "

#: templates/muecke/catalog/products/product_inline.html:181
msgid "Add to cart"
msgstr "添加到購物車"

#: templates/muecke/catalog/products/product_inline.html:191
msgid "Send request"
msgstr "預約訂購"

#: templates/muecke/catalog/products/product_inline.html:201
msgid "Variants"
msgstr "衍生商品"

#: templates/muecke/catalog/products/product_inline.html:277
msgid "Attachments"
msgstr "附件"

#: templates/muecke/checkout/checkout_cart_inline.html:5
msgid "Voucher code"
msgstr "優惠卷號"

#: templates/muecke/checkout/checkout_cart_inline.html:20
msgid "Your cart"
msgstr "您的購物車"

#: templates/muecke/checkout/empty_page_checkout.html:17
msgid "There is nothing to checkout"
msgstr "暫無購物，無法結算"

#: templates/muecke/checkout/login.html:17 templates/muecke/customer/login.html:17
msgid "Please select!"
msgstr "請選擇！"

#: templates/muecke/checkout/login.html:24
msgid ""
"If you are already customer you can login. Your adress data will then "
"already known."
msgstr "如果您已經是我們的會員，請直接登錄。系統會自動獲取您的地址信息。"

#: templates/muecke/checkout/login.html:37 templates/muecke/customer/login.html:38
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘記密碼？"

#: templates/muecke/checkout/login.html:60 templates/muecke/checkout/login.html:84
#: templates/muecke/customer/login.html:59 templates/muecke/customer/login.html:82
msgid "Register"
msgstr "註冊"

#: templates/muecke/checkout/login.html:63 templates/muecke/customer/login.html:62
msgid ""
"If you are not already a customer you can register in order to store your "
"address data and to follow the state of your orders."
msgstr "您還不是會員？那就填寫以下信息，註冊加入我們吧！"

#: templates/muecke/checkout/login.html:95
msgid "You can also checkout without login or registration."
msgstr "您也可以不用登錄或者註冊完成結算。"

#: templates/muecke/checkout/one_page_checkout.html:17
#: templates/muecke/customer/addresses.html:20
msgid ""
"The operation could not be performed because one or more errors occurred. "
"Please see below."
msgstr "有錯誤發生，操作無法繼續，請檢查。"

#: templates/muecke/checkout/one_page_checkout.html:30
#: templates/muecke/mail/order_details.html:69
#: templates/muecke/order/muecke_order_tmpl.html:58
msgid "Invoice address"
msgstr "發票地址"

#: templates/muecke/checkout/one_page_checkout.html:33
#: templates/muecke/mail/order_details.html:66
#: templates/muecke/order/muecke_order_tmpl.html:61
msgid "Shipping address"
msgstr "送貨地址"

#: templates/muecke/checkout/one_page_checkout.html:70
msgid "Please enter your credit card information"
msgstr "請輸入您的信用卡信息"

#: templates/muecke/checkout/one_page_checkout.html:80
#: templates/muecke/checkout/one_page_checkout.html:162
msgid "Only necessary when the payment method is direct debit"
msgstr "只有選擇直接付款的時候才需要。"

#: templates/muecke/checkout/one_page_checkout.html:131
msgid "Expiration date"
msgstr "有效期"

#: templates/muecke/checkout/one_page_checkout.html:159
msgid "Please enter your bank information"
msgstr "請輸入您的銀行信息"

#: templates/muecke/checkout/one_page_checkout.html:247
msgid "Please confirm our terms and conditions"
msgstr "我已經閱讀,並同意服務條款！"

#: templates/muecke/checkout/one_page_checkout.html:253
msgid "Submit order"
msgstr "提交訂單"

#: templates/muecke/checkout/thank_you_page.html:5
#: templates/muecke/checkout/thank_you_page.html:11
#: templates/muecke/checkout/thank_you_page.html:15
msgid "Thank you!"
msgstr "謝謝您！"

#: templates/muecke/checkout/thank_you_page.html:17
msgid "Soon you will get an order confirmation via E-Mail."
msgstr "您的訂單已經成功提交，我們很快會通過郵件和您聯系。"

#: templates/muecke/checkout/thank_you_page.html:21
msgid "Please use the following link if you want to pay now"
msgstr "如果您想現在付款，請使用下面的鏈接。"

#: templates/muecke/checkout/thank_you_page.html:25
msgid "Pay"
msgstr "付款"

#: templates/muecke/checkout/thank_you_page.html:28
msgid "You will find the same link on your order confirmation"
msgstr "您將在您的訂單確認郵件裏面找到相同的鏈接。"

#: templates/muecke/contact/contact_form.html:6
#: templates/muecke/contact/contact_form.html:17
#: templates/muecke/contact/contact_form_sent.html:5
#: templates/muecke/contact/contact_form_sent.html:13
msgid "Contact form"
msgstr "留言表單"

#: templates/muecke/contact/contact_form.html:12
msgid "Contact"
msgstr "聯系我們"

#: templates/muecke/contact/contact_form.html:19
msgid "Please leave us a message. We will answer as soon as possible."
msgstr "請給我們留言，我們將盡快與您聯系。"

#: templates/muecke/contact/contact_form.html:30
#: templates/reviews/review_form.html:113
msgid "Send"
msgstr "提交"

#: templates/muecke/contact/contact_form_sent.html:9
msgid "Contact thank you"
msgstr "感謝您！"

#: templates/muecke/contact/contact_form_sent.html:15
msgid "Thank you for your message. We will get back to you soon."
msgstr "感謝您的留言，我們將盡快與您取得聯系。"

#: templates/muecke/customer/account.html:8
msgid "Your Account"
msgstr "我的帳戶"

#: templates/muecke/customer/account.html:12
msgid "Welcome!"
msgstr "歡迎！"

#: templates/muecke/customer/account.html:14
msgid ""
"Welcome to your account. Here you can find your orders, you can change your "
"addresses, email address and your password."
msgstr "這裏您可以查看您的訂單信息，也可以修改您的地址，郵件以及登錄密碼。"

#: templates/muecke/customer/addresses.html:6
msgid "My Addresses"
msgstr "我的地址"

#: templates/muecke/customer/addresses.html:12
msgid "Change your addresses"
msgstr "修改您的地址"

#: templates/muecke/customer/addresses.html:16
msgid "Your addresses"
msgstr "當前地址"

#: templates/muecke/customer/addresses.html:33
#: templates/muecke/customer/data.html:36
msgid "Invoice Address"
msgstr "發票地址"

#: templates/muecke/customer/addresses.html:36
#: templates/muecke/customer/data.html:39
msgid "Shipping Address"
msgstr "送貨地址"

#: templates/muecke/customer/addresses.html:51
#: templates/muecke/customer/data.html:65
msgid "Save addresses"
msgstr "保存地址"

#: templates/muecke/customer/base.html:11
msgid "Overview"
msgstr "概況"

#: templates/muecke/customer/base.html:14 templates/muecke/customer/orders.html:6
#: templates/muecke/customer/orders.html:12 templates/muecke/customer/orders.html:16
msgid "Your orders"
msgstr "我的訂單"

#: templates/muecke/customer/base.html:17 templates/muecke/customer/password.html:50
msgid "Change password"
msgstr "修改密碼"

#: templates/muecke/customer/base.html:20
msgid "Change e-mail"
msgstr "變更郵件"

#: templates/muecke/customer/base.html:23
msgid "Change addresses"
msgstr "變更地址"

#: templates/muecke/customer/data.html:6
msgid "Your Data"
msgstr "您的信息"

#: templates/muecke/customer/data.html:8
#: templates/muecke/mail/review_added_mail.html:21
msgid "E-Mail"
msgstr "郵件"

#: templates/muecke/customer/data.html:21 templates/muecke/customer/email.html:25
msgid "Save e-mail address"
msgstr "保存郵件地址"

#: templates/muecke/customer/data.html:25
msgid "Addresses"
msgstr "地址"

#: templates/muecke/customer/data.html:27
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: templates/muecke/customer/data.html:69
msgid "Save address"
msgstr "保存地址"

#: templates/muecke/customer/data.html:75
msgid "Bank account"
msgstr "銀行帳號"

#: templates/muecke/customer/data.html:87
msgid "Save bank account"
msgstr "保存銀行賬戶"

#: templates/muecke/customer/email.html:6 templates/muecke/customer/email.html:10
msgid "Change your e-mail address"
msgstr "修改您的郵件地址"

#: templates/muecke/customer/login.html:24
msgid ""
"If you are already customer you can login. Your address data will be stored "
"in your account."
msgstr "如果您已經是我們的註冊會員，在這裏可以直接登錄。"

#: templates/muecke/customer/order.html:6 templates/muecke/customer/order.html:12
msgid "Order"
msgstr "訂單"

#: templates/muecke/customer/order.html:16
msgid "Order number:"
msgstr "訂單號："

#: templates/muecke/customer/orders.html:20
msgid "You haven't any orders yet."
msgstr "您到目前還沒有任何訂單。"

#: templates/muecke/customer/orders.html:28
msgid "All"
msgstr "所有"

#: templates/muecke/customer/orders.html:30
#, python-format
msgid "%(counter)s month"
msgid_plural "%(counter)s months"
msgstr[0] "%(counter)s 月"
msgstr[1] "%(counter)s 月"

#: templates/muecke/customer/orders.html:34
msgid "Filter"
msgstr "過濾"

#: templates/muecke/customer/orders.html:41
#: templates/muecke/mail/order_details.html:17
msgid "Number"
msgstr "號碼"

#: templates/muecke/customer/orders.html:44
#: templates/muecke/mail/order_details.html:31
#: templates/muecke/order/muecke_order_tmpl.html:17
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: templates/muecke/customer/orders.html:50
#: templates/muecke/mail/order_details.html:45
#: templates/muecke/order/muecke_order_tmpl.html:33
msgid "State"
msgstr ""

#: templates/muecke/customer/orders.html:60
#: templates/muecke/mail/order_details.html:34
#: templates/muecke/order/muecke_order_tmpl.html:20
msgid "DATETIME_FORMAT"
msgstr ""

#: templates/muecke/customer/orders.html:73
msgid "There are no orders for this time range."
msgstr "該時間段沒有訂單。"

#: templates/muecke/customer/password.html:5
#: templates/muecke/customer/password.html:8
#: templates/muecke/customer/password.html:12
msgid "Password change"
msgstr "修改密碼"

#: templates/muecke/customer/password.html:14
msgid ""
"Please enter your old password, for security's sake, and then enter your new "
"password twice so we can verify you typed it in correctly."
msgstr "請輸入您的舊密碼，然後輸入兩次新的密碼。"

#: templates/muecke/customer/password.html:22
msgid "Old password:"
msgstr "舊密碼："

#: templates/muecke/customer/password.html:31
#: templates/registration/password_reset_confirm.html:33
msgid "New password:"
msgstr "新密碼："

#: templates/muecke/customer/password.html:40
#: templates/registration/password_reset_confirm.html:42
msgid "Confirm password:"
msgstr "確認新密碼："

#: templates/muecke/mail/contact_mail.html:13
msgid "A new mail has been received:"
msgstr "新郵件已被接受："

#: templates/muecke/mail/contact_mail.html:16
msgid "Shop"
msgstr "商城"

#: templates/muecke/mail/mail_html_footer.html:2
#: templates/muecke/mail/mail_text_footer.html:2
#, python-format
msgid "This e-mail was sent automatically from %(name)s"
msgstr "該郵件由%(name)s自動發送"

#: templates/muecke/mail/new_user_mail.html:7
msgid "Welcome to"
msgstr "歡迎來到"

#: templates/muecke/mail/new_user_mail.html:9
msgid "Thank you for registering"
msgstr "感謝您的註冊"

#: templates/muecke/mail/new_user_mail.html:12
msgid "Your username"
msgstr "您的名稱"

#: templates/muecke/mail/order_details.html:6
#: templates/muecke/order/muecke_order_tmpl.html:6
msgid "General"
msgstr "通用"

#: templates/muecke/mail/order_details.html:11
#: templates/muecke/order/muecke_order_tmpl.html:11
msgid "Customer name"
msgstr "客戶名"

#: templates/muecke/mail/order_details.html:25
#: templates/muecke/order/muecke_order_tmpl.html:25
msgid "E-mail"
msgstr "郵件"

#: templates/muecke/mail/order_details.html:39
#: templates/muecke/order/muecke_order_tmpl.html:41
msgid "Phone"
msgstr "電話"

#: templates/muecke/mail/order_details.html:72
#: templates/muecke/order/muecke_order_tmpl.html:64
msgid "Shipping method"
msgstr "送貨方式"

#: templates/muecke/mail/order_details.html:75
#: templates/muecke/order/muecke_order_tmpl.html:67
msgid "Payment method"
msgstr "支付方式"

#: templates/muecke/mail/order_details.html:157
msgid "Pay now"
msgstr "立即支付"

#: templates/muecke/mail/order_details.html:169
#: templates/muecke/order/muecke_order_tmpl.html:160
msgid "SKU"
msgstr ""

#: templates/muecke/mail/order_details.html:295
msgid "Your message to us"
msgstr "留言信息"

#: templates/muecke/mail/order_paid_mail.html:8
#: templates/muecke/mail/order_received_mail.html:8
#: templates/muecke/mail/order_sent_mail.html:8
#, python-format
msgid "Dear %(firstname)s %(lastname)s"
msgstr "尊敬的 %(firstname)s %(lastname)s"

#: templates/muecke/mail/order_paid_mail.html:11
msgid "your order has been paid."
msgstr "您的訂單已付款。"

#: templates/muecke/mail/order_received_mail.html:11
msgid "your order has been received."
msgstr "您的訂單已被接受。"

#: templates/muecke/mail/order_sent_mail.html:11
msgid "your order has been sent."
msgstr "您的訂單已被發送。"

#: templates/muecke/mail/review_added_mail.html:17
#: templates/reviews/reviews_for_instance.html:23
msgid "Anonymous"
msgstr "匿名"

#: templates/muecke/mail/review_added_mail.html:26
msgid "No E-Mail"
msgstr "無郵件地址"

#: templates/muecke/mail/review_added_mail.html:30
#: templates/muecke/portlets/average_rating.html:19
msgid "Score"
msgstr "評分"

#: templates/muecke/mail/review_added_mail.html:35
msgid "Comment"
msgstr "說明"

#: templates/muecke/mail/review_added_mail.html:40
msgid "No comment"
msgstr "無說明"

#: templates/muecke/order/muecke_order_tmpl.html:262
msgid "Message from the customer"
msgstr "客戶留言"

#: templates/muecke/page/page.html:33
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: templates/muecke/page/pages.html:7 templates/muecke/page/pages.html.py:12
msgid "Information"
msgstr "資訊"

#: templates/muecke/page/pages.html:25
msgid "More"
msgstr "更多"

#: templates/muecke/portlets/average_rating.html:19
msgid "based on"
msgstr "基於"

#: templates/muecke/portlets/average_rating.html:20
#, python-format
msgid "%(amount)s review"
msgid_plural "%(amount)s reviews"
msgstr[0] "%(amount)s 個評論"
msgstr[1] "%(amount)s 個評論"

#: templates/muecke/portlets/cart.html:20
#, python-format
msgid "%(amount)s Article"
msgid_plural "%(amount)s Articles"
msgstr[0] "%(amount)s 個商品"
msgstr[1] "%(amount)s 個商品"

#: templates/muecke/portlets/cart.html:26
msgid "Cart is empty"
msgstr "購物車為空"

#: templates/muecke/portlets/delivery_time.html:12
msgid "Deliverable"
msgstr "可送貨"

#: templates/muecke/portlets/delivery_time.html:14
#: templates/muecke/shipping/shipping_portlet.html:16
#: templates/muecke/shipping/shipping_tag.html:10
msgid "Not deliverable"
msgstr "不能送貨"

#: templates/muecke/portlets/delivery_time.html:18
#: templates/muecke/shipping/shipping_tag.html:6
msgid "Delivery time"
msgstr "送貨時間"

#: templates/muecke/portlets/filter.html:69 templates/muecke/portlets/filter.html:74
msgid "Up to"
msgstr "至"

#: templates/muecke/portlets/filter.html:106
msgid "Reset all filters"
msgstr "重置所有過濾條件"

#: templates/muecke/portlets/pages.html:18
msgid "More information"
msgstr "更多的資訊"

#: templates/muecke/portlets/related_products.html:8
msgid "Related Products"
msgstr "相關商品"

#: templates/muecke/portlets/topseller.html:7
msgid "Topseller"
msgstr "熱銷商品"

#: templates/muecke/portlets/topseller.html:22
msgid "All topseller"
msgstr "所有熱銷商品"

#: templates/muecke/reviews/rating_mail.html:7
msgid "Please, review the articles you've bought in our shop."
msgstr "請您對妳購買的商品評分。"

#: templates/muecke/search/livesearch_results.html:49
msgid "All results"
msgstr "所有結果"

#: templates/muecke/search/livesearch_results.html:55
msgid "No products found"
msgstr "沒有符合條件的商品"

#: templates/muecke/search/search_results.html:5
#: templates/muecke/search/search_results.html:11
#: templates/muecke/search/search_results.html:16
msgid "Search results"
msgstr "搜索結果"

#: templates/muecke/search/search_results.html:30
msgid "You searched for"
msgstr "您所搜索的 "

#: templates/muecke/search/search_results.html:31
#, python-format
msgid "1 product was found."
msgid_plural "%(counter)s products were found."
msgstr[0] "找到 %(counter)s 個商品"
msgstr[1] "找到 %(counter)s 個商品"

#: templates/muecke/search/search_results.html:42
#: templates/tagging/product_list.html:13
msgid "Image"
msgstr "商品圖片"

#: templates/registration/password_reset_complete.html:4
#: templates/registration/password_reset_complete.html:22
msgid "Password reset complete"
msgstr "密碼重置完成"

#: templates/registration/password_reset_complete.html:15
#: templates/registration/password_reset_confirm.html:4
#: templates/registration/password_reset_confirm.html:15
#: templates/registration/password_reset_done.html:15
#: templates/registration/password_reset_form.html:4
#: templates/registration/password_reset_form.html:17
#: templates/registration/password_reset_form.html:24
msgid "Password reset"
msgstr "密碼重置"

#: templates/registration/password_reset_complete.html:25
msgid "Your password has been set. You may go ahead and log in now."
msgstr "您的密碼已經設置，您現在可以登錄了。"

#: templates/registration/password_reset_complete.html:28
msgid "Log in"
msgstr "登錄"

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:23
msgid "Enter new password"
msgstr "輸入新密碼"

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:26
msgid ""
"Please enter your new password twice so we can verify you typed it in "
"correctly."
msgstr "請輸入兩次新密碼以作驗證。"

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:50
msgid "Change my password"
msgstr "修改密碼"

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:55
msgid "Password reset unsuccessful"
msgstr "密碼重置失敗！"

#: templates/registration/password_reset_confirm.html:58
msgid ""
"The password reset link was invalid, possibly because it has already been "
"used. Please request a new password reset."
msgstr "密碼重置連接無效，可能該鏈接已經被使用。請重置新密碼。"

#: templates/registration/password_reset_done.html:4
#: templates/registration/password_reset_done.html:22
msgid "Password reset successful"
msgstr "密碼重置成功！"

#: templates/registration/password_reset_done.html:25
msgid ""
"We've e-mailed you instructions for setting your password to the e-mail "
"address you submitted. You should be receiving it shortly."
msgstr "我們已經發送郵件給您，請按照電子郵件的指引設置密碼。"

#: templates/registration/password_reset_email.html:2
msgid "You're receiving this e-mail because you requested a password reset"
msgstr "您接收到這封郵件是因為您發送了密碼重置請求。"

#: templates/registration/password_reset_email.html:3
#, python-format
msgid "for your user account at %(site_name)s"
msgstr "您在 %(site_name)s 的帳號"

#: templates/registration/password_reset_email.html:5
msgid "Please go to the following page and choose a new password:"
msgstr "請轉到下面的頁面，並選擇新密碼。"

#: templates/registration/password_reset_email.html:9
msgid "Your username, in case you've forgotten:"
msgstr "您的用戶名，請牢記："

#: templates/registration/password_reset_email.html:11
msgid "Thanks for using our site!"
msgstr "感謝光顧和使用。歡迎下次再來！"

#: templates/registration/password_reset_email.html:13
#, python-format
msgid "The %(site_name)s team"
msgstr "%(site_name)s 團隊"

#: templates/registration/password_reset_form.html:27
msgid ""
"Enter your e-mail address below, and we'll e-mail instructions for setting a "
"new one."
msgstr "在下面輸入您的郵件地址，我們將發送郵件給您，指導您設置新密碼。"

#: templates/registration/password_reset_form.html:42
msgid "Reset my password"
msgstr "重置密碼"

#: templates/reviews/already_rated.html:9
msgid "Review"
msgstr "評論"

#: templates/reviews/already_rated.html:10
msgid "You have already rated for this product."
msgstr "您已經對該商品做了評論。"

#: templates/reviews/review_form.html:8
msgid "Add Review"
msgstr "添加評論"

#: templates/reviews/review_form.html:8
msgid "for"
msgstr "對"

#: templates/reviews/review_form.html:110
#: templates/reviews/review_preview.html:10
msgid "Preview"
msgstr "預覽"

#: templates/reviews/review_preview.html:15
msgid "Your name"
msgstr "您的名稱"

#: templates/reviews/review_preview.html:21
msgid "Your email"
msgstr "您的郵件"

#: templates/reviews/review_preview.html:27
msgid "Your score"
msgstr "您的評分"

#: templates/reviews/review_preview.html:38
msgid "Your comment"
msgstr "您的評價"

#: templates/reviews/review_preview.html:69
msgid "Edit"
msgstr "修改"

#: templates/reviews/review_preview.html:73
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: templates/reviews/reviews_for_instance.html:5
msgid "Reviews"
msgstr "評論"

#: templates/reviews/reviews_for_instance.html:34
msgid "There are no ratings for this product. Be the first one!"
msgstr "該商品暫無評論，您的評論（評分）是第壹個！"

#: templates/reviews/reviews_for_instance.html:39
msgid "You have already rated"
msgstr "您已經對該產品投票過啦！"

#: templates/reviews/reviews_for_instance.html:44
msgid "Add review"
msgstr "添加評論"

#: templates/reviews/thank_you.html:7
msgid "Thank you"
msgstr "謝謝！"

#: templates/reviews/thank_you.html:11
msgid "Go to the reviewed product"
msgstr "轉到已評論的產品"

#: templates/reviews/thank_you.html:14
msgid "Go to Shop"
msgstr "轉到商城首頁"

#: templates/tagging/product_list.html:10
msgid "Products for tag"
msgstr "商品標簽"

#: templates/tagging/related_products_by_tags.html:4
msgid "Related products by tag"
msgstr "相關商品標簽"

#: templates/tagging/related_products_by_tags_portlet.html:4
msgid "Products with same Tags"
msgstr "相同標簽的商品"

#: templatetags/muecke_theme_tags.py:60
#, python-format
msgid "%s tag needs no argument"
msgstr "%s 標簽不需要參數"


